真心一問 機場如果到時封左可以點走

諗定後路

癱瘓咗就走啦

走唔到就只可以唔走

我唔想見住手足硬食

唔想再有手足受傷

機場好似真係點走

真係唔知點走

一般路面有roadblock，機場快線啦